其實毒撚適合返咩工？

it狗
保安

考車牌渣巴士好唔好？

售票機
自販機
櫃員機

揸巴士你都要有幾年私家車牌先可以學揸巴士

咬老綜好過啦 返乜撚

公務員

做送貨 淨係要同個客人講野

殮房

我識個fd佢做地鐵入閘機 佢話好在唔使見人 識講嘟嘟嘟就得

乜春都唔適合

lm 想知

自宅警備員

25K以上

正呀喂

保安

各位認真D啦屌

出事架

樓主考慮下

悶到抽筋喔

住客出出入入唔撚打招呼？唔怕炒？

唔返工

你有介紹我唔怕做

好認真

怕咩
大把公司住宅請保安你怕冇得撈

生活逼人來

你明唔明

冇

做查飛狗

黑口黑面

住客出出入入

招呼都唔打

比人照硬肺

我樓下啲石q又喺咁

比人屌硬

屌完咪又喺咁

毒撚怕比人屌

明唔明？

工程 可以比人恰到專心做野

毒撚怕比人恰

佢咩firm？
點解我一樣都係做入閘機，
我workload大咁多？

佢做鰂魚涌

墳場

我隔離
我做太古

毒撚既我已經做緊

做到退休

好事

好葡萄

但要奶共

我想做

我要奶

這些機會。。。。。。。。。

你睇下海洋公園仲請唔請熊貓拉
你真係怕對人既擰轉面就得

AV男優

工廠區保安

賣高達

認真
夜更商廈實Q
唔洗對人，死左都無人知

夜更工廈/倉食Q 鬼影都無隻 做乜都得

去政府幫手睇戲分級啦
睇a片直至精盡人亡

你有咩興趣同技能先